[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (39)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

開始討論

呀曹lm
希望入到決賽生放

一定入到 放心

偉仔lm

尋日個白車係去接佢打多支針

Hi岩岩遊完行返來

大家係咪遊行唔得閒推po

原來有兩個post?

睇完今集後更愛牙奎
大個咗一定係暖男

岩岩返到去 睇新聞睇到好沉重
希望大家都無事
留個靚仔相

唔怪得知呢個post咁靜

好期待嚟緊嗰集呀5首期待值都好高 特別係move UGI
UGI呢個組合簡直係不得了 牙性 曜b 碩b 齋諗都濕哂